岩岩17歲無得拎錢果啲傻西入來

笑撚死我

想當年6000蚊嗰時十七歲

我睇到d滿口鄉音 撐政府派得好既新移民仲撚嬲
不如派埋俾唔夠18既手足仲好

啱啱18歲有13500